一方出過軌 心裡面係咪一路都會有條刺？

有一次機緣巧合下
我睇左男友電話
之前一次都未睇過
因為覺得手機太多私隱
早排手痕攞左黎睇
就發現男友之前出過幾次軌

我應承左比次機會佢改
佢之後都明顯對我好左好多
但原來自己一路都仲好介意
自此之後 一直控制唔到成日偷check佢電話
知道佢有啲wtsapp record無啦啦del左
我又會疑神疑鬼
可能知我發現佢del record
所以佢呢幾日都冇再del
但就算係好正常同異性傾下計
我都好驚佢又會出軌
我都覺得自己太敏感
好似一朝被蛇咬 十年怕草繩咁
自己明明應承要信佢 要比機會佢
但又一直放低唔到 怕佢又搵其他女人
好驚認真付出 最後又會換來被出軌
我仲鍾意佢
究竟可以點做

好簡單嘅道理你肚餓會買麥當勞食，咁你下次肚餓會唔會買麥當勞食

依家就係咁 怕認真對待之後
最後傷既又係得自己
有諗過學佢咁 自己又去flirt下其他仔
減低對呢段感情既付出同投入
但原來我根本做唔出咁既行為

狗改不了吃屎

出過幾次軌都仲可以一齊⋯⋯ 唔好放生佢出黎害人！ 祝你地2個白頭到老

之前一路唔知 係呢一次睇完佢電話 先一次過發現曬

走喇！ 放佢上網唔好再比人受害

講真 瞞住自己同其他異性單獨約會已經分得
更何況出軌
信任破裂 再一齊都無意思

佢係我初戀 自己都未遇過 唔識點處理
我好想知 係咪一個人衰過一次
就會有第二次 第三次
我自己個心又成日形住佢又有出軌
唔知點樣可以拾對佢既信任

出軌本身好易成癮， 而家仲要係你背後出過幾次軌⋯ 死心把啦！早日甩身重新開始啦

可能我仲係細路女心態 仲好天真
一方面又諗住佢會改
一方面又疑神疑鬼
唉 真係覺得自己好犯賤

你話check左佢電話發現出過幾次軌 咁你話仲算唔算係 一個人衰過一次 就會有第二次、第三次？

係
有一次就會有下次
我拍咗四年嘅初戀都係咁
男朋友有第個自己俾我發現
唔好唔捨得 因為佢唔會改
加油

我都覺自己好on9
明明好清楚發生緊啲咩
但好似一路比唔同藉口自己再沉船

問多樣野 就算你最後選擇keep住同佢一齊 你會唔會成日疑神疑鬼 對佢既野會有所保留 唔多信佢先

點都會有猜疑
我自己好怕做傻仔
即係依家都唔敢再信曬佢 又專一認真咁對佢
無辦法好似以前咁再落力付出
好掙扎試唔試埋今次 放心信佢 放手一搏 唔好理結果
可能我仲妄想緊我會係佢最後一個 而佢都會為我改變

分手啦你驚你無人要咩
呢個世界仲有好多正常人架

盡早止蝕, 狗改不了吃屎